今晚屋企要人呀！全部同我早d返屋企休息！

岩岩經過商場見到好多手足仲叫緊
叫到聲都沙哂
但叫多陣好同我快d返去休息！今晚早d訓！
聽日早d出黎！
聽日大把體力要用架！

推

今晚就開波，等咩聽日

所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

今晚唔想再有手足被捕
留力聽日

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推
大家可唔可以統一去港島?
根本唔使咁多場，前線一定去港島
和理非要做既係佢地既後盾
大家唔好遲到，早啲去，早啲散
仲有，尋日無地鐵無巴士，多得義載先走到
一定全香港人一條心先過到聽日

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

呢個有用

收到